邊到仲有賣紅/藍色PS4手制?

行完深水埗沙田都話冇哂貨

琴日睇大埔有
不過唔係藍店/Sony $399

而家特價298

琴日去大埔藍店得番黑/金
買左個黑算